邊個商場有大聖誕樹睇？

又一城大個棵 今年邊咗舊膠

landmark？